[一齊入黎開心下] 蝗國又塌橋

齊歡唱 ～～～

死亡數字又係0了

齊歡唱 個個喜氣洋洋

Congratulations 🥳

熱烈地彈琴熱烈地唱

無人駕駛 彭羚

快啲入嚟開心吓

依幾個月難得既開心

死亡人數零

好快會有一班塌橋受害者
因為上北京維權
最後尋釁滋事罪而坐監

無死人

支持911？ 報應呀

佢哋前排笑鳩台灣

[quote]齊歡唱 ～～～

死亡數字又係0了

[/quot

sorry 自膠解唔到鎖

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

哇高科技強國呀。
港豬噢大橋無貨櫃行呀，好撚勁civil eng. 呀